來自深淵 動畫化

茅人睇

呢套超正

仲以為係另外一套

我愛黎明.gif

愈嚟愈重口味

邊套呀

深淵？

好正架d設定好詳細 不過劇情好撚悲

唔知點解第一眼睇落去覺得好似dark souls先睇